大量物資,磚頭,送比前線手足,(任拎!)

地點

前線手足快D黎拎!放係公家地方,冇人要

推

機會唔係成日有

有無咁大隻蛤乸隨街跳？

Yes sir屌你老母 想伏手足？

你點影的

果度居民

係呀係呀，快d黎拎

阿蛇放蛇做到咁明顯

果然係狗 咁做引唔到手足

dllm 垃圾狗 自己唔撚做叫前線做有咩居心

拉

係呀係呀

on9今日拎返去第日再拎返出黎？
block,多隻警狗

唔信就算

臥底拎

拎去賣

On9

一地都係啦洗唔洗特登去拎

居民拎黎做乜?

推多野，需要就去拎啦

If something seems too good to be true, dun fucking touch it.